突然玩每隻game都frame drop

早排壞板 買咗塊同chips嘅二手板
咁用落無問題

但呢兩日打返機發現開每隻game都得返1×～2× 試過重裝driver都一樣 以前開中 高效都可以40左右

想請問仲有咩方法可以test到知咩事？有無可能係壞卡？

顯示卡MSI Gtx960 2GB
板Asus z97 ProGamer
CPU i7 4790k

tks

用Display port

我確實有拆過清塵 我重裝試試
tks

好似唔多正常 咁高溫嘅

重新裝過風扇同落散熱膏 之前似乎有粒釘對唔正
家下個溫度同fps都正常返
唔該晒巴打

會繼續觀察 睇下會唔會又過熱

100度咗幾多日

幾時開始就唔知
但計換板就半個月左右

一打耐d GTA 又升到90度以上

熱到可以煲水

咁熱 我用xeon e3 1231 v3，用intel 原裝散熱玩gta 先73度，換左貓頭鷹塔冷長玩gta v 先58度
機箱四個12cm風扇，兩入風兩岀風

higher frequency higher temperature

一定係cpu cooler仲未裝得好
不過你粒u體質好好 99度左咁耐都未死

無事既cpu難壞 最多自動關機

原廠cooler超頻？

巴打好勁，一嘢就spot 到出咩問題

啱啱再裝多次 可能都係cpu fan裝得衰
唔該晒先

應該自己問題 因為之前都無咁高
tks

有無落散熱膏